你家就是我家！桃園婦見鄰居空屋沒人住 竟破門花28萬裝潢搬進去

桃園一名張姓婦人見樓下房屋長期未有人居住，竟涉嫌以身體撞開門鎖，將屋內家具丟棄後，花了28萬元進行裝潢修繕及添購家具後供己入住。11個月後，李姓屋主獲悉名下房屋最近裝潢得頗為漂亮，偕同警方前往查看得知上情後提告。張婦供稱，以為該屋沒人住就整理來住。桃園地檢署今天（10日）依竊佔罪嫌將她起訴，另外追徵其11個月的租金。

檢警調查，李姓婦人在1984年間購得龜山區一處公寓2樓房屋，以提供長期居住日本的女兒回國使用；李婦的兒子則是偶爾回到該屋整理，但近2年來，李婦的兒女甚少到該屋。

而住在該屋樓上的張姓婦人（58歲）因平時會在附近走動，發現該屋長期沒人使用，去年6月間，以身體撞開房屋之門鎖後，把裏面的老舊家具全部丟棄，花了28萬元將大門、鐵窗、浴室、陽台等重新裝潢修繕，添購家具後入住。

------------
------------------------
------------

屋主有免費裝修嘆又幾爽

攞7皮幫人裝修
有錢到

cls